連登仔今日批鬥公務員，好快批鬥埋自己

今日要公務員宣誓，連登仔批鬥無骨氣

聽日要contract制公務員宣誓，連登仔批鬥無骨氣

後日要中資員工宣誓，連登仔批鬥無骨氣

大後日要港資員工宣誓，連登仔批鬥無骨氣

再遲啲喺香港在職要宣誓，連登仔係咪要批鬥埋自己 ？

可能冇工返呢？
咪唔洗批鬥自己囉

連登仔咁叻唔驚啦，最緊要有骨氣。遲啲如果要在職宣誓，連登仔全部自雇都ok 。

pr公司
拉

Thats true
班傻仔咁大口氣主要係因為燒唔到自己
你要唔要食飯關我撚事
到有日要交mpf既都要宣誓 就靜晒啦
今日仲得閒批鬥自己人真係腦裝屎

共黨一招宣誓再加安心出行就搞到黃絲狗咬狗
多得一班唔撚用腦淨跟風既傻兒登仔

聽日到你要簽我可摸耳send返呢一張gif比你？

有骨氣又點會係黃

有名你叫 黃瓦全

醫管局 一堆社福機構 排住隊黎

就算無人屌都會搵人扮黃屌
自己心水清就得

吹水台班友係咁架啦

對同路人嚴謹 對藍屍寛容

見親批鬥post都係鬥自己人

一向好多連登仔都係咁都燒到自己就叫哂救命話大家都係手足

正，分化成功

第一日上lihkg咩 第一頁d留言基本要skip哂

用bno去英國🇬🇧